美國設計師:"TWICE MV抄襲,正在組建法務組應對。

【xportsnews獨家】
美國造型藝術作家Davies McCarty 就組合TWICE的MV中造型物剽竊爭議表明了立場.

"我們法務組和我深刻地認為這是剽竊(plagiarism)。" 對有關情況他們認為"剽竊", 並明確表示成立法務小組.
"希望他們能做正直的(honorable)的工作, 和我們一同解決這個問題"

此前，Davis McCarty表示TWICE《MORE & MORE》MV中出現的造型物與自己於2016年創作的“Pulse Portal”造型物相似。 JYP娛樂對此表示:“本公司3日上午通過報導得知《MORE & MORE》MV中出現的造型物與已有的特定作品相似的事實，要求MV製作公司通過與原作作者對話圓滿解決該問題。本公司作為推出藝術家作品的公司，將完善驗證系統杜絕類似事件再次發生。”

賣晒佢哋做雞啦

洗唔洗咁盡?

我原諒咗定延了

做咗好耐啦 應該要賣做性奴套現